［統計學］做一做反惡法遊行統計

想睇下連登仔女有幾多人真係去左上街
認真答就可以啦 無謂連自己都呃埋
負皮既麻煩講埋點解唔去

正皮=去緊/去左
負皮=唔打算去/去唔到

推

宜家放左工應該遊行人數會再大增